想問下點解咁多港女鍾意著福建廈門著名牌子「FILA」？

FILA真係得支那人先着

大把港女著國產FILA

樣撚衰到喊

點解咁多港女鍾意花弗MK仔

小兒麻痺鞋